Sana明知條裙短到咁，仲要郁身郁勢，隔離彩瑛都坐定定呆撚左

唔係成日黎娛樂台，不過點解咁似舊圖既

點解咁可愛

想屌

落重注下個出事係SANA

拍四仔？

捉佢去後台 兩秒合體

屌，上次咪貼過囉，有冇新野呀

條裙抽到上對波到

佢唔係著裙，係著褲
只係外面圍條裙

彩瑛都搵野披住對腳啦！日本妹果然係淫

娛樂台通街潮州人

好想做佢張櫈

舊圖呀，之前有人貼過